推行口罩即買即戴有冇諗頭呢?

每人只可以買完一個即時戴上去用，咁當然要商家配合，當人人都認同呢個諗法時就自然有商家支持，可減少炒賣，囤積居奇，人人有口罩，唔駛通宵排隊。咁當然有不少問題要解決，例如賣方要拆盒一件件賣，如果冇獨立包裝又野人懷疑，買完嘅人可能又除返去第二度再買等等問題，但唔改變現狀等政府救真係唔知又感染幾多，死幾多人。

戴一個口罩去買一個新口罩即戴
唔戴罩落去買

咁排緊隊戴唔戴？